三太公究竟係咩輩份??

六叔既老婆就叫六嬸
咁三太公究竟係咩輩份?? 點樣計到出黎

太婆第三任老公

太公個幾兄弟排第三個個囉 三家姐啲friend啊

太公細佬叫太叔公啊

三太個老公。可能係

你太婆第三個老公

有d鄉下唔同叫法囉

正如阿爺個細佬應該叫叔公，但有d人會叫 二爺爺

所以三太公可能係太公個三弟

同你太公同兄弟

六嬸 三太公 大眾開檯喇 面似蓮蓉

你太公嘅襟兄弟

會唔會係再上多一輩？
三太公可能成二百歲仲同六嬸打牌

誰是～大英雄～～